我想問Msi B350M gaming motherboard intel cpu用唔用到

如題，新手唔太識野求賜教

No

thx